女朋友逼我幫我自己簡禮物

屌你老母諗禮物哩D不嬲聖誕老人做架嘛
佢要我請食飯,計左數六舊幾水
咁我應該要佢送返幾錢左右既禮物好呢

勞

冇女朋友

送個bb俾你